成粒布袋彈插住女示威者眼罩 導致眼球爆裂

唔想睇

手足

好慘，點解咁都做得出…

女急救員

推

藍絲盲毛 : 但央視明明講係彈珠啵....

依班人毫無良知 到底仲係咪人黎架

「人之所以異於禽獸者幾希，庶民去之，君子存之。舜明於庶物，察於人倫，由仁義行，非行仁義也。」

一定要搵到邊隻狗做
坐監，還眼，賠償一切損失

屌,唔忍心再睇

插住
還眼

睇到好心痛，仲要俾班仆街藍絲老屈中鋼珠

每睇一次個心都la住la住

係咪講緊同一單?
SOR,無KEEP住跟進

有裝備都搞成咁
明明指引係要射地下,唔可以直接射人

順便屌埋黃之鋒,都痴筋嘅,叫美國唔好賣裝備畀香港警方
計我話,應該要美國提供特供版的裝備畀香港警方,D布袋彈、橡膠彈、催淚彈只有原本的十分一威力,仲要賣果時唔會事先通知,不設退貨,吹咩

屌

721 811

幫推